
                      Las espectaculares escenas de batalla, la conmovedora y conmovedora historia de amor y el todavía divertido trabajo de Hackman hacen que sus amplias transgresiones sean absolutamente perdonables.
        
            